求大家介紹好用嘅化妝品俾我

我化咗妝差唔多有兩年
但我啲化妝品一直都未買齊
得base foundation eyeliner mascara 同唇膏
啲化妝品唔係話好好用 成日化到成個粉樣咁
出街見到啲人化得好靚 好自然 好通透
有種想衝上前問佢用咗咩化妝品嘅衝動
其實自己都有喺YouTube睇人化妝
見佢哋成日推介話呢隻好用嗰隻好用
但係又驚佢哋好似大佬B咁
收咗錢就乜嘢狗屎垃圾都sale
所以希望係連登得到大家嘅睇法
希望大家可以推介一啲化妝品俾我參考下

3ce

Sofina long keep base

我用緊3ce隻粉底筆
同埋隻base正正就係Sofina long keep base

Kiko Milano

想唔粉樣去12蚊店/sasa買啲化妝海綿
搽好晒skin care同base
用化妝海綿輕輕逐少逐少咁印上粉底液
唔好「抹」落塊臉度就唔會變粉樣

你睇Hello Catie啦

innisfree cushion 又平又好用

你覺得佢乜嘢好用？
我用過佢啲唇膏 啲色好靚又好潤

想買新嘅foundation
但唔知買Giorgio Armani定three嘅好
聽講兩隻都好好用

前者L'Oréal group ga
買three la

有咁做
其實我諗我嘅問題係我唔識上碎粉（啱啱先發現上面打留咗碎粉）
可能係因為我冇買大嘅掃 同埋盒碎粉唔好用
有冇人用過Soap and glory one heck of a blot
想買

絲打有冇用過？
我都係偏向想買three 但知道佢遮瑕力比較低
所以苦惱緊買邊隻遮瑕産品去補足

你要平定貴啊
唇膏cdp 不過都貴既
粉餅 用緊canmake 個圓金蓋棉花糖系列
Mascara就dollywink
胭脂就用得豪宅乜都用下
你可以買冇咁上色既 手耐都唔怕 例如Clinique pansy pop好岩白皮用
Eyeliner:love liner
另外addiction既眼影都好靚 又唔貴

冇唔 唔用粉底液 多數用完base再局部遮 上碎粉
最近懶到base->碎粉 完
黑眼圈都費事理

打錯好多字

平同貴都無所謂 只要好用就得
多謝絲打介紹

絲打皮膚一定好好
我好多印 膚色又唔均勻

Armani粉底上妝後好快氧化變灰色
本身皮膚偏油定乾？

所以一定要上粉底 遮得幾多得幾多

Sorry 唔清楚 唔係好識分
但一到下就會出油

用過呀soap and glory碎粉，唔差嘅
最近用完轉用咗rcma 好好用
但係apply嗰麻煩少少，因為要倒出嚟

我用three粉底霜都遮到暗瘡印 紅印
你可以去試下

Sofina隻base冬天用好乾喎
我用緊Paul and Joe 嘅base，個人覺得幾好
眼線筆同眼影就用Kate，貪佢平平地幾抵玩

Btw留名求介紹碎粉

想要遮瑕度高既可以試下Hourglasss Foundation stick遮瑕度高 可以上youtube搵下

唇膏眼影正啊 睫毛夾都好 有用佢隻粉餅

Three之前都有諗過買 好似話皮膚會越用越好架

liquid foundation Dior fof sure
蜜粉其實普通日本 MJ canmake既效果已經好好

想知你用咩掃上

Real techniques呀佢套core collection都唔錯

你覺得rcma隻粉好用啲？
佢會唔會太白？

我覺得還好呀因爲主要都係set concealer
平時我都比較少用foundation

塊面唔貼粉 保濕先

你會唔會塊臉唔夠保濕
我自己覺得化妝品係其次 皮膚狀態緊要d
同埋有印同唔均勻可以試下用調色霜
最後先上粉底液同碎粉
呢個係我平時化妝既習慣

咁絲打覺得邊隻調色霜好用

想問cdp同rcma嘅碎粉邊個好用啲

成個粉樣會唔會係因為上粉方法問題咋？
留個名學下野

我都有用sofina long keep base 遮暇同碎粉都係用innisfree 眼影胭脂嗰d就canmake skinfood溝住用～ 近排入手左etude house調色cushion好似都幾岩我

絕對係前者
好似blur左皮膚但仲有光澤
但貴到仆街

幾錢？

rcma碎粉邊度有得賣 之前係化妝品護膚品討論區見有絲打開團 miss 咗
係咪冇現貨賣㗎

你上IG shop搵下 大把

最近買左Laneige pore control cushion
$270 連refill勁抵屌又好用但coverage 普通
黑眼圈要用番concealer
Btw 有無平價concealer 推介

依間有 今日去睇下

大家覺得Real techniques定 Etude House 嘅Brush好用啲

好似＄900

唔該

2隻都唔多掂
平價既話elf好好用

I love her too

Sorry 騎一騎劫
我啲暗粒/閉鎖性粉刺/油脂粒都勁
每次'之'完又keep住係咁出
有咩化妝品可以令佢地唔咁現眼
我平時拍完化妝水就遮瑕
但遮咗都無用 係強光底下即刻現形

求大家教救我